會員媽咪麵入一入嚟

你點睇美股後市小弟成倉TQQQ想問幾時加倉好

想佢燈死你？

媽咪哥，千祈唔好講你睇法，最少等開市先講，如果唔係想走都走唔到

另外樓主你真係冇撚腦

佢睇股災嘅話我即刻加倉反向操作

如果佢睇淡我咪加倉，佢睇好我又可以溝貨

其實你唔洗問佢 升跌你都贏架啦

黑萬暴升 咩事都無 熊軍食撚屎啦